有冇人有：朝早落雨大到痴線，但都閪要返工既歌詞

如題